用緊xt1想換機/轉會，有咩好介紹

求意見🙇

講下有乜原因要轉機/會先?
target/平常 影d乜?
手上有也野鏡?

好哋哋做咩轉會

你部xt1賣唔賣